燒山:泛民將奪取18區區議會大部份控制權 !

收嗲啦屌你老燒母

妖，屌你老母
收聲呀

dllm

Molamola

唉屌...輸撚硬

幾時眾籌買起佢？？我出一個月人工

出少句

屌你收皮啦

自己去左台灣重咁多野講

試下一次靜靜地好冇

屌

仆街啦你燒山

收聲啦

靜靜地贏唔得既?.Gif

diu......已經輸左.....比燒山祝福

即係唔係大部份，係全部，多謝燒山

幫下忙啦蕭山.....

今鋪無啦 次次都黎重擊

仆街喇

離島區有8席當然議席, 得10席民選. 你覺得非建制有咩可能過半呀? 好心燒山用下佢個死人腦先出黎鳩UP話十八區會大勝啦撚樣, 仲話才子喎

唉。屌你老味
係要出黎燈一燈先安落

講少句得唔得？

屌你又燈

屌你老母

要破燈

屌你，咪撚燈

拉

屌 告急啦 call全部識嘅人投啦屌

燒山：

席位一定過半

總投票人數過300萬

18區起碼掃15/16個返來

屌你老母收皮啦

燒山唔係破左燈啦咩?

Push

佢話15,6個

蕭生金口一出 你拉都無補於事架啦

=落選小部份議席

一定冇可能

佢晏少少出聲唔得既

Mola mola

即係唔只大部分 係全部
仲有唔只泛民 仲有本土！

屌又燈

以為元朗6個已經好多原來離島咁嚴峻

靜啦

屌你老母 係咁燈 食屎啦燒山

大敗了，仆街啦燒山

push

屌你個燒山，又燈乜啊。收聲啦

靜靜雞贏唔得嘅

破左燈啦一早

仲咁詳細

今日全港市民創造奇蹟..破燒山燈..

連講3次好有信心喎

What the..

faster than me?!!!

玩撚完

真係夠啦

仆街

屌你老母
收聲呀

終極一燈

靜靜地贏唔得既

巴打嬲到

唉。。

去台灣就靜啦

靜靜地唔得既...

仆你個街，燒山你𠵱啲時候就好心你收吓你把死人口啦好唔好？

又黎 屌

政府有曬大數據 敢同你玩選舉實有把握贏
我條隊好多老野

屌，又嚟？！收聲喇。

洗唔洗燈咁多次 驚死唔死 殺多幾次

收聲啦！燒山

屌 燈完未呀 你係咪共產黨派黎架

我屌你個嘴

出小句聲

屌你老母收聲啦

收嗲啦 屌

屌 靜靜地贏得唔得

屌你咩燒山

屌你老母 又燈

睇完個標題想叫佢食屎

佢今朝幫人街站拉票喎

收嗲啦

唔好再燈啦～～～～～

收聲呀hihi

姐係得17區

:泛民將奪取18區區議會所有控制權 !

屌你

出少句聲啦

佢可唔可以講少一日野

出少句聲唔撚得嘅

屌你老母！

有冇樂觀到咁

焦土⋯⋯買定機票走

唉, 仆街了

佢破左燈啦 放鬆啲

燒山有冇咁on9 樂觀既站 保皇得幾席

離島區18個位入面8個係當然議員，點控制

登撚埋我呀嘛.gif

可唔可以搵人禁固佢一日

所以大家更加要投票

屌你老母人地特登來投票嫁

Oh no...

又黎

DLLMCH

屌 收聲啦

今次跪求燒山唔燈

俾佢講一講好危了

屌你老母
佢知唔知佢講野永遠都唔中
學咩人評論分析

Stfu

放過我燒山

oh shit

都話撚咗認同邪惡政權既投票係災難既開始

不過無計大環境要投票只好不割席投撚咗

收皮啦屌你老母

收嗲喇

pull

全線告急

靜呀屌你老母

屌你。。。。。。。

死緊了，燈死香港從此無民主自由

破燈呀

屌你啦燒山

小部份

點解今日無人綁架佢 靜下得唔得

仆街啦你

咁要輸400席了

收嗲啦你

屌你老母 收嗲啦

收皮啦火堯山

On99，有邊個唔知論選票泛民大勝，成日講啲阿媽係女人當自己係先知而家比你燈一燈應該都係輸議席赢選票嫁啦

其實唔係真係咁燈

幾時死呀燒山........

好驚呀屌 係咪真係破咗燈嫁

屌你老母燒山
綠色曱甴

咪撚再粒喇燒山

未投既即刻跑出去投

燈神比人吊咁L耐都未柒識玩

對手 咁多人力物力 出術
佢地點會輸

molamola，今次仆街鳥

佢應該係唯恐天下不亂

輸撚哂喇屌

條撚樣真係唔死都冇撚用

屌你老母又係啲唔啱既時候走黎登

去左台灣就收嗲啦

唉

成街都係輪椅，腦燒訓醒未呀

泛民將不會奪取18區區議會小部分控制權？

靜靜地贏

Ok 拎唔晒18區 拎17區

我屌你母

燒山無陰公 燒山絕子絕孫.gif

diuuuu

可能燈上，18區攞曬控制權！

收聲啦，講少日野得唔得

燈力全開

我想問有兩個 頭公民黨定獨立候選人

唉 仆街喇

唉 屌

收聲呀，收聲呀

屌你老母燒山

邊有咁樂觀，勁多中老年

靜靜雞咁唔得的

我屌你咩

屌你燒山 燒山仆街

事後蕭唔得。

靜靜地唔撚得 搵人私了左佢得唔得

一日仲係度

咪撚嘈啦仆街

屌你老母
靜靜地贏啦好嘛
咪撚再燈

全線告急

收嗲啦仆街

宜家即刻變咗選舉告急

佢已經冇燈力㗎啦

molamola

今次咪破燈 屌你老母

我出公司一年純利

屌唔好啦

玩完
一區都控制唔到

點解連登啲人咁迷信？

已成功挾持全家廢老投黃營，呢次掂硬

靚雞雞好唔好

屌靜靜地

喂啊！你收一日嗲啦好唔好？

去咗台灣燈力錯會失效

屌你老母，講咁撚柒多野托咩，咁你又投左票未啊

選情告急

重要野就燈，屌你條鳩仔

我唔要呀

今鋪真係燒山

DKLM 日燈夜燈 燈撚夠未

SHUT UP!!!!!!!!!

收皮la

今次仆得街...

聽聞燈力消失左

屌，搵人打暈燒山啦

點撚完票先講啦! 屌

屌靜靜地贏唔得既

啱 正想講

佢唔係唔知自己法力無邊，點解唔可以今晚完晒先出片呢?

拍硬檔 重要關頭收個嗲先
想靜靜地贏

目標

靜靜地贏.jpg

預左

靜d啦

收皮啦
唔使你扮神算呀

靜靜地贏唔得嘅

屌你老母
全世界同我吹雞叫人投票

好想殺左燈山

屌你 靜靜地啦仆街

疊埋心水 做港豬儲錢移民
你都係想我咁啫

pk了

求佢收聲啦

唔夠人投票呀

不就是 中廢老條隊多人到死 以前都無咁多

番左黎啦

破你燈

你老母...

屌你老母...

屌
大Ｌ鑊

你班友唔好成日玩燒山啦，佢講嘢係有point，係有時分析會七d者，起碼係自己人，有出錢出力，細良個台未紅佢已經賣廣告贊助，佢賣廣告個超市蝕緊錢㗎，又飛反香港投票，唔係叫人張d票射落海

投票率要過65%至得，努力催票

屌佢老母收皮啦

南亞仔投咗未？你哋同鄉投咗未？

燒山變相支持本土派

出少句聲啦屌

咪撚再燈屌你老母

STOOOOP

希望佢真係燈到唔止大部分，而係全部喇，雖然離島區真係極難贏.....

屌你老母丫

我都覺得有機會，但靜靜地贏得唔得姐

過幾日先發表偉論得唔得

收嗲啦你 平時講下笑咪算 使唔使下下屌同路人老母啊？尊重啲啦

啫係本土會大捷

燒山不如入共產黨啦 幫手支持共黨千秋萬世

收聲啦仆街

收聲啦 屌你老母冚家產

即係只有少部分控制權

我同我阿媽投咗

仆街啦今次香港玩完你老母燒高丸

大檸樂

破左燈好耐，蕭生ho ball

你真好撚煩

搵人毒啞佢啦

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

尊你老母呀第一日上連登呀?

屌。。。。搵人禁住佢把口直到有結果

破佢燈

立即告急

Fucking shit

係都要衝出黎

唔係部分 係全部？

屌你老母 善用技能啦仆街

集氣破佢老母燈

好似話燒山燈力已消失墮入凡間

佢之前話香港民主及人權法案一定通過到

你總會失靈嘅

燒山幾時死

丫不如佢個仔死先
仆街

收嗲啦燒山

diu

幫手叫多d同鄉投

唔好咁樂觀，投爆佢，要創另外一個新高峯

根本就唔出奇 泛民本土咁多2打1

燈你老母

唉沒了沒了

青...............

收下把口啦 屌

Telegram 傾

玩完

唉仆街啦今次, 建制派實大勝

Lm燒山破燈

大部分=唔全部
唔全部嘅相反

有撚用咩，03區選都贏過，泛民究竟做過d 乜？

靜靜哋贏唔得嘅

毛漢uncle已經吹咗大雞叫投泛民 因為佢話飛機師好helpful

收嗲啦老燒

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

dklm

最後17/18個

燒山最近都破燈，應該好有機會贏

本身都諗住自己嗰區唔會攬炒，佢燈一燈即刻絶望。

真係靜靜地咁贏唔得㗎喎

屌你老母 靜靜地唔得咩
唔緊要 連登仔 破佢燈
投票呀

屌 求下你出少句聲當幫忙

你係咪放錯gif

講少句野係唔係唔撚得

收聲啦屌你老母！

靜少少唔得嘅

破燈

屌你老母死臭閪收鳩皮啦撚屌

收嗲啦你老味，仲以為你終於識用自己啲能力

靜靜地贏唔撚得既

放心,佢已變左做死火燈

頂...做乜咁多口...唉

靜靜地贏唔得既..

係要出泥燈,靜靜地唔得既

大撚鑊

你等出左結果先講野啦！！連示威者都可以安靜兩日，就係你永遠按奈唔住

呀 屌你老母
交人頭第一個交你先

屌你老味咩

一齊

支持呀 唔好等喇

收下聲啦

聽日先鳩UP 得唔撚得

仆街
屌佢老尾

阿燒夠啦
唔好拎香港黎燈

屌又燈

講少句啦你老味

好撚驚

其實不嬲都危唔好太樂觀

青

Molamolamola

shit

有學識同有分析力係兩回事,燒山係活生生例子

燒山收下口啦講少句當幫忙

蕭生連中理大華記人權法解放軍

驚西咩 信心十足

唉 傻閪

哎 屌你老母

我要幫手解
佢燈左之後:
"泛民全取區議會控制權"

燒生破燈有望...6點半止 250萬人投左..仲有4粒鐘

這隻烏鴉幾時收口？

靠你啦

無300萬了燒山

燒山唔撚好出聲啦屌你

燒山破燈

燒山去台灣 開始失燈神之力

泛民將奪取18區區議會全部控制權

燈到痴線 講拎大部分 依家拎哂18區

離島唔係
有8席鄉事當然議員

唔係大部份，係全部

離島區有8席｢當然議員｣，即係10個民選議席要全部勝出先可以過半

仲未開完票，仲有機會

10席民選而家5-3

破咗燈了

他猜到有中共有130萬票。

猜很好準

燈已破

又燈屌

花式燈

垃撚圾

破左燈

成語都要改改佢
人定勝天>人定勝燈

燒山唔好亂出聲啦

燒：泛民奪取大部份控制權

事實：泛民沒有奪取大部份 而是奪取全部控制權

結論：燒山又燈中

又燈中

思路清晰

蕭山好撚癲

再世韓信蕭爺爺

多謝你冇放棄香港

燒山

又中

仆街，原來咁樣燈法。

人定勝蕭

燈神失效了

佢燈中左72%極限唔出聲可能75%

蕭生今次破左燈

蕭爺爺啦

咁老都冇放棄過香港

燒山好嘢！多謝燒山！

離島區攞唔到控制權，因為有8席｢當然議員｣